{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 씨엔블루"
    },
    "text": "子爵島海水浴場は海辺のすぐ前に位置するペンションでオーシャンビューを楽しむことができ、個別バーベキューも可能です。 アプリを通じた決済時、2人基準で費用が決済され、人数追加は当日現地にて決済する必要があります。 入室は15:00、退室は11:00で、22時以降の入室の際には事前連絡が必要です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、2~4人基準価格は20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが発生します。 バーベキューの利用時間は20:00までで、現場で決済することができます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペット連れや入室はできません。 駐車場と消火器、煙感知器(火災警報器)がペンション施設として提供されます。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "子爵島海水浴場はどのような場所ですか？",
            "answer": "子爵島海水浴場は海辺のすぐ前に位置するペンションで、オーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場では個別バーベキューができますか？",
            "answer": "はい、子爵島海水浴場では個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "子爵島海水浴場の入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場では送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、子爵島海水浴場では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場でバーベキューを利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "子爵島海水浴場でバーベキューを利用する場合、2~4人の基準価格は20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場でバーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "子爵島海水浴場でバーベキューは20:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場ではペット連れで入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、子爵島海水浴場ではペット連れでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、子爵島海水浴場では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、子爵島海水浴場には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場では何時から入室できますか？",
            "answer": "子爵島海水浴場では15時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "子爵島海水浴場では消火器や煙感知器が備えられていますか？",
            "answer": "はい、子爵島海水浴場では消火器や煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 470
    }
}